有無人覺得自己帶左口罩啲人對你態度好左

國

多女望左

自從帶左cu mask 勁多后生女望我